打咗第一針BNT第二針唔知點算揮手區

最多何年何月再補針
效果減低啫

打科興 為國家貢獻混合疫苗數據

何栢良話隔42日都冇問題

等睇會吹風話有問題

然後鼓勵d人打4兄溝

未驚過非 biontech/MRNA 不打

而家係冇得打

反佢枱,左手擸摺凳,右手擸煙灰缸,眯埋眼咪落去